Het is misschien een heel onverschillig stukje wit, maar Emma had veel te lachen en genieten in it- en dus wisten Frank en Harriet.--Het lijkt niet op de rest van de partij; sommige leek heel stom over, en Mr. Knightley ernstig zei, "Dit verklaart het soort slim ding wilde, en de heer Weston heeft het heel goed gedaan voor zichzelf; maar hij moet knocked up elk lichaam anders.
